樣子巴打有無過到黎

我係到感覺唔到佢啲氣
召喚

標題都冇keyword

去財經台沈大師post